我uncle剛從飛機拍到玉兔

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到玉兔！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全(>0

一次好笑兩次無聊三次正on9

三十次都黎緊

一打風就有

Uncle飛咗咁多年都落唔到地

呢張圖前後用左幾多次

你antie拍到港珠澳大橋冧未？

呢個係樓主屎眼黎

唔使喺飛機上面拍

玩左咁多年仲玩 真係唔撚驚俾人笑你弱智咩

玩左咁多年唔屌依家先黎屌？

足足玩左大半個10年代啦

連登果然係已經新會員既天下

訓啦屌你老母

blocked